地鐵企左3個字

宜加去食個早先